

1. Cantidad y nombre de los branches: 1 Branch llamado "master".

2. Cantidad y nombre de las etiquetas: 0 tags.

3. Commits:

commit 53603ab6104f4ee2420418c43ab1e17b4f1b3616 (HEAD -> master)
Author: Carlos Aparicio <carlosapariciotorres@gmail.com>
Date:   Tue Aug 28 14:56:22 2018 -0300

    Creacion arcicho ejercicio3.md

commit 4f7e3b1bff6427d82affd7a4189cfee13228e320
Author: Carlos Aparicio <carlosapariciotorres@gmail.com>
Date:   Tue Aug 28 14:49:23 2018 -0300

    modifiacion archivo glosario.md

commit 8f2431b70dcaf7fc3b50bc2187ae540180302226
Author: Carlos Aparicio <carlosapariciotorres@gmail.com>
Date:   Tue Aug 28 14:45:15 2018 -0300

    Primer commit
